請教如何可以平價由東京去京都

🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

走路

發夢去

叫男友比錢就ok了

Gogogo

試下夜行巴士

嗰陣日日吹巴打個post

嗰陣日日追巴打個post

但唔好坐一排4座，會成晚都訓唔到

Google 街景

Shinkansen

我坐有得訓個隻
不過其實都貴 好似同新幹線差唔多
係慳酒店錢

( Show Blocked User - hiruma )

行路啦emoji撚

青春十八 夠平啦

要睇時間wo...

ana 1萬yen

坐過通燒巴士，二百幾蚊

掉轉嚟讀咪到左
Tokyo
Kyoto

飛行机外国人羽田空港-大阪伊丹空港通常 10000 円

如果女士 可以選擇最平個種夜巴
因為格黎一定係女士

如果男既建議一行三個位個種
貴小小 五百蚊左右

不過有心理準備 除非你朝早有行程
唔係既話唔好夜巴

因為7點就到 又累又無沖涼
酒店又未住得 好多地方又未開門
要係m記等到10點幾去玩 其實唔化算